1.Поясніть своїми словами, як ви розумієте, як працює прототипне наслідування в Javascript
як я зробузуміла прототипне насділування, воно дозволяє наслідувати методи і властивості іншого об'єкта.


2.Для чого потрібно викликати super() у конструкторі класу-нащадка?

якщо нам потрібно успадкувати від батьківського класу властивості, ми можемо використати super() і таким чином ми перетягнемо до себе властивості.